Konano je doao na red i ubrzani video najbrerastueg drveta paulownia. Puno muke, truda, da bi na kraju ipak nakon par mjeseci kanjenja uspio napraviti video

- rasvjeta je 50w led reflektor 6500K

Na facebooku je napravljena grupa za upite, laku komunikaciju, kao i pokoju sliku paulownia, slobodno se pridruite i pozovete prijatelje..
https://www.facebook.com/groups/454762771368128/